劉德華打擊黃牛不遺餘力，連續取消三場演唱會

抵撚死喇,賣黃牛個班死全家
買黃牛個班抵你冚家

華伯最緊要養好過病
呢個月唔好動勞了
作為歌迷我唔會退票俾你做醫藥費

黃牛抵撚死。祝填海華長命百歲，望住自己香港自己攪冧。

佢咁樣仲專業
好過鄭秀文老牛聲唱
寧願蝕錢都唔唱

黃牛點會死，賺少咗啫
買黃牛果班就蝕到入肉

買黃牛唔無黃牛？
支持黃牛產業一份子

有乜好笑?

你買左黃牛？